Active: yes
Category: courses
Id: introduction_to_medical_image_analysis
Lang: ru
Title: Введение в анализ медицинских изображений
Teachers: olga_senyukova
Image: 
CourseOrder: 15

В курсе освещены наиболее актуальные медицинские задачи, требующие анализа изображений, и современные алгоритмы, которые используются при решении этих задач. Помимо базовых алгоритмов сегментации, выделения и описания локальных особенностей, рассматриваются алгоритмы, основанные на машинном обучении. Также рассматриваются алгоритмы сопоставления, или регистрации изображений, которые играют важную роль в анализе медицинских изображений. Курс сопровождается практическим заданием, которое предполагает самостоятельный выбор алгоритмов.
